打陣地唔該準備長竹鐵支

拎得把傘 班狗衝埋黎成班掉頭走 咁你守乜鬼？
用長竹起方陣 班狗就唔敢衝